\documentclass[11pt, oneside, a4paper]{report}


% ---------------------------------------------------------------------------- %
% 																PACCHETTI								   									 %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
\usepackage[italian]{babel} %pacchetto per cambio lingua
\usepackage{titlesec}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage[bottom]{footmisc} %note a pie pagina
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsthm}	%pacchetto per matematica
\usepackage{amsmath} %pacchetto per matematica
\usepackage{longtable} %pachcetto per tabella su più pagine
\usepackage{multirow} %pacchetto per unire righe
\usepackage[bookmarksnumbered]{hyperref} %pacchetto per indice con link
\usepackage[dvipsnames]{xcolor} %colori
\usepackage[toc]{appendix} %creazione di appendice
\usepackage{imakeidx} %inidice analitico
\usepackage{nimbusmono} %tipo di font
\usepackage[T1]{fontenc} %tipo di font
\usepackage{everysel} %selezionare il font
\usepackage[style=authoryear]{biblatex}
\usepackage{guit}
\usepackage{fancyhdr}



%------ SET TESTATE PAGINE ----%
\pagestyle{fancy}
\lhead{}
\chead{Dispensa Analisi Matematica I}
\rhead{}
\lfoot{}
\cfoot{\thepage\\[.6ex]\tiny Luca Canessa}
\rfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
%----------------------------------%


% ---------------------------------------------------------------------------- %
% 															IMPOSTAZIONI								   								 %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
%---- cambio font -----%
\renewcommand*\familydefault{\ttdefault} %% Only if the base font of the document is to be typewriter style
\EverySelectfont{
		\fontdimen2\font=0.4em% interword space
		\fontdimen3\font=0.2em% interword stretch
		\fontdimen4\font=0.1em% interword shrink
		\fontdimen7\font=0.1em% extra space
		\hyphenchar\font=`\-% to allow hyphenation
	}
\linespread{1.5}
%----------------------%
%-- set link e colori --%
\definecolor{index}{RGB}{0, 29, 145}
\hypersetup{colorlinks = true,
						linkcolor = index,
						urlcolor  = index,
						citecolor = index,
						anchorcolor = blue,
						pdftitle={Dispensa di Analisi Matematica 1},
						bookmarks=true,
						hyperindex = true,
						linktoc=all}
%----------------------%
%---- indice analitico -----%
\makeindex[intoc, columns=2, options= -s indice.ist]
%----------------------%
%---- nuovi comandi -----%
\newtheorem{lem}{Definizione}
\newtheorem{thm}{Teorema}
\newtheorem{ass}{Assioma}[]

\newcommand{\numberset}{\mathbb} 
\newcommand{\N}{\numberset{N}} 
\newcommand{\Z}{\numberset{Z}} 
\newcommand{\Q}{\numberset{Q}} 
\newcommand{\R}{\numberset{R}} 
\newcommand{\C}{\numberset{C}}
%----------------------%

%---- Setting generale -----%
\addbibresource{src/BIB.bib}
\titleformat{\chapter}{\Huge\bf}{\thechapter}{20pt}{\Huge\bf}
\indexsetup{othercode=\footnotesize}
%----------------------%


\begin{document}
\pagenumbering{arabic}
	\begin{titlepage}
		\centering
		\vspace*{\stretch{1}}
		\begin{center}
			\begin{tabular}{c}
				\hline
				\rule[-4mm]{0mm}{1.5cm}
				\fontsize{22}{22}\textbf{Dispensa}\\
				\rule[-6mm]{0mm}{1cm}
				\fontsize{22}{22}\text{di}\\
				\rule[-6mm]{0mm}{1cm}
				\fontsize{22}{22}\textbf{Analisi Matematica I}\\
				\hline
			\end{tabular}
		\end{center}
		\vspace*{\stretch{1}}
		\vspace{1cm}
		\includegraphics[width=12cm]{src/Images/intro2.png}
		\vspace*{\stretch{1}}

		\vspace*{\stretch{2}}
		{\large Luca Canessa\par}
	\end{titlepage}
	\begingroup
	\makeatletter\let\ps@plain=\ps@empty
	\tableofcontents
	\endgroup
	% ---------------------------------------------------------------------------- %
	% 									Capitolo 1								   %
	% ---------------------------------------------------------------------------- %
		\input{src/Cap1}
		\clearpage

	% ---------------------------------------------------------------------------- %
	% 									Capitolo 2      					 	   %
	% ---------------------------------------------------------------------------- %
		\input{src/Cap2}
		\clearpage

% ---------------------------------------------------------------------------- %
% 									Capitolo 3							       %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
		\input{src/Cap3}	
		\clearpage

% ---------------------------------------------------------------------------- %
% 								Capitolo 4									   %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
		\input{src/Cap4}		
		\clearpage

% ---------------------------------------------------------------------------- %
% 								Capitolo 5  								   %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
		\input{src/Cap5}			
		\clearpage

% ---------------------------------------------------------------------------- %
% 									Capitolo 6	  						 	   %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
		\input{src/Cap6}
		\clearpage

% ---------------------------------------------------------------------------- %
% 									Capitolo 7	  						 	   %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
		\input{src/Cap7}
		\clearpage

% ---------------------------------------------------------------------------- %
% 									Capitolo 8	  						 	   %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
\input{src/Cap8}
\clearpage

% ----------------------------------------------------------------------------- %
% 																		APPENDICI																	%
% ----------------------------------------------------------------------------- %
	\appendix
	\addappheadtotoc
	\pagenumbering{roman}
		\begin{titlepage}
			\centering
			\null
			\vfill
			\textbf{\Huge Appendice}
			\vfill
		\end{titlepage}

		\fontsize{14}{20}
		\chapter{}
			\input{src/A}
			\clearpage
			
		\chapter{}
			\input{src/B}
			\clearpage
				
		\chapter{}
			\input{src/C}
			\clearpage


% ----------------------------------------------------------------------------- %
% 																		INDICE																		%
% ----------------------------------------------------------------------------- %
	\printindex
	\clearpage


% ----------------------------------------------------------------------------- %
% 																BIBLIOGRAFIA																	%
% ----------------------------------------------------------------------------- %
\nocite{*}
\printbibliography
\clearpage
	
% ----------------------------------------------------------------------------- %
% 																PAGINA VUOTA																	%
% ----------------------------------------------------------------------------- %
	\clearpage
	\null
	\thispagestyle{empty}
	\clearpage
\end{document}
